有冇poker tg group

好似冇乜人有興趣咁
想認識下其他鐘意poker嘅人

平時點樣過手癮

我都想搵人一齊吹下水傾下計， 上ig成日見到vko 成日叫人去， 擺到明搵緊魚

但冇一個冇宣傳嘅poker group 入啲tg 日日都係宣傳洗版

都冇辦法，我自己同班朋友得嗰兩三個成日傾下囉， 想搵個冇撈家嘅私竇，一班朋友自己玩真係好難

澳門好多支那人鍾意話人係魚，通常佢地其實係魚，咩牌都跟。

去澳門玩 買入5000會唔會好on9

真

你冇睇Poker king咩古仔都係buy in 200

發夢咩 short stack俾人兇兩兇就收曬皮啦

真心覺得1000都冇問題打鳳凰啤咪得囉

我覺得buy in幾多都各有strategy
最好係你覺得舒服嘅籌碼
人人唔同
人地覺得你係魚係好事
因為總真魚同你玩。
落場玩，面子只係你負累
你嘅目的只係贏錢。

要搵一個適合自己的rule
同無時無刻心裡面提醒自己
short stack也不能太short
起碼要俾到人壓力。

明白

無200bb 唔好講識打poker

同問

有個地方可以提供做私竇
但係身邊冇乜朋友有興趣玩

係 同埋poker技術同bankroll都要求高 手牌唔靚冇氣質又會悶 所以好難成局

想打細注碼好難搵人
出面d局又…

我想Join
一個月打一次過下手引都好
細細地玩下

係...

澳門就係要5000先有得埋位玩？